## Примеры эндпоинтов

Эндпоинт мы будем записывать следующим образом: `{METHOD} /api/{VERSION}/{CLASS}`. 

- METHOD — GET, POST и т.д.
- VERSION — версия API (в нашем случае будем использовать `v1`)
- CLASS — класс объектов, к которому мы обращаемся. Обычно они соответствуют названиям классов в программировании или коллекций в базе данных. К примеру, если там указано значение `users`, то эндпоинт `GET /api/v1/users`, вероятно, отвечает за _получение_ списка пользователей. Давай рассмотрим другой эндпоинт: `POST /api/v1/collection`. Скорее всего, он отвечает за добавление какой-то коллекции. 

В задании же требуется описать 4 эндпоинта с методами из CRUD (один эндпоинт на каждый метод). Тему приложения ты уже знаешь!

## Эндпоинты
Получение списка рецептов 

GET /api/v1/reciepts

Создание рецепта          

POST /api/v1/reciepts/1
                            {
  "id": 1,
  "title": "Оливье",
  "ingredient1": "Горошек",
  "ingredient1": "Майонез",
  
}

Обновление рецепта          

PUT /api/v1/reciepts/1
{
  "id": 1,
  "title": "Оливье",
  "ingredient1": "Кукуруза"
  
}

Удаление рецепта          DELETE /api/v1/reciepts/1
